如果呢班人係暴徒，點解太古廣場既店鋪冇被搶掠一空？

點解連一塊玻璃都冇爛到
坐都識得坐埋一邊？

大家有共識行動，請幫手推下，share出去

613行動部署

商場唔比狗入係啱嘅，啲狗自己都知唔入得

話係暴徒個d人真係好撚無恥
我個陣同女朋友同個friend入左去避 因為d狗放太多催淚彈 之後見到班義士真係好撚團結
大聲問邊個識急救 大家就即刻傳 然後就搵到個識急救既出黎去幫手 之後又問有冇哮喘藥就拿拿林搵到兩支出黎救人 講真 屌作地係暴徒個d個個都係仆街賤種

大家唔好唔記得仲有一班義士比狗捉咗 有冇人跟住下

第3張相 如果拎出街問人邊邊係暴徒

全部名店大陸遊客唔可以得罪

呼籲各大市民聽日行街見到警犬就噓佢
屌多兩句老母都得

佢無錯，今日的確有班暴徒開槍處刑同瘋狂射催淚彈

無架餐既講和平克制，Full Gear既酷刑式打人

因為佢哋要搶既係叫公道同人身自由既野，太古廣場無得賣

唔好咁老定
如果天光之後太古廣場比人入就PK

整合左做短既msg 大家可以幫手share出去嘛

大家可能未必敢衝，唔敢整武器驚班狗升級武力
但係大家可以學整盾牌，而唔係用頭盔 水樽 遮 去硬食班狗既攻擊
基本上 盾可以擋到膠子彈 警棍 部分既傷害 唔洗硬食曬

唔敢衝既你亦都可以係後方整盾 保護好前線 減低傷亡 我地先至贏到架
整盾可以保護到大家 又唔會話比藉口班狗升級武力

大家一齊spread 開佢 唔好再硬食傷害啦 班狗越嚟越狼死架啦

40秒開始睇製作

推

擺埋一齊你就明曬點解休班警會係最大犯罪集團
呢班垃圾根本淨係識用暴力解決問題

仲理性討論

pp既保安 respect

黑警咪係暴徒囉

班狗就真係暴徒啦

成班追打一個人, 冇制服仲以為係黑社會

post 呢啲相去reddit 呢啲左膠論壇 點睇

然後呢班暴徒買嘢都仲識俾錢

我已經見到某啲人點答
"呢到啲人收左商家佬錢
緊係唔敢郁佢地地頭"

話你係就係啦，再嘈告你漏溜國家機密